(I/A) Mitrasphere (9) AUTO雷隊友專區

新手唔好怕麻煩 唔該睇睇#2 #3

日文名: ミトラスフィア

大量聲優坐陣

男女聲優合共20幾位慢慢J
連龍珠婆婆都有參與其中

回合制, 自定造型, 每職業8種武器 加 5防具

大量動作同叫聲可以係地圖亂用

5種職業

劍術士: 單體物理最強
護術士: 坦得落BUFF又可自己補自己
聖導士: 補師冇咩好講啦, 最緊要有得蘇生
弓術士: 群攻技, 支援, 大大力BUFF
魔導士: 大大力魔師, 群技

介紹片:

Q&A
Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A: 評價網 -

8月14號開始, 一開波送石夠你70連 (4星機率 10%) 暫時4星最頂, 冇5星

Step1 - 免費10連, 魔具嚟, 咩職都用得
劍/魔最好有呢舊野 下一擊100%爆擊
坦就呢舊 群體吸仇恨 / 回血

Step2 - 250石10連保底1件4*武: (同光武POOL一樣,但光POOL冇保底)
抽全職武器果個POOL, 如果玩死一職, 最好一下就抽中自己職煌武

Step3 - 250石10連保底1件4*武:
當你抽完全職POOL, 抽到你想要嘅武, 就ALL IN職業限定POOL 到你抽到理想為止

Step4 - 水pool 每日1石10連

or

唔好煩 All in 自己職, 一樣有機會出煌武, 靚就開, 唔識就睇#3, 覺得自己好蠢 睇極都唔識先問人啦

Q: 又係ON9要突武game, 玩嚟做乜?
A: 每把武可以突5次, 4星食2,3(20%)星都得, 絕對唔似其他game 咁on9要焗你食相同星

Q: 有冇PVP 同公會?
A: 冇, 共鬥為主, 可以開房組隊一齊打任, 或者抱課長大腿farm裝過關

Q: 除左抽仲點拎其他裝?
A: 打主線, 活動, 會送4星勁裝 (現時建議谷戰力打活動狼王, 獎品豐富, 包括4星防具 突滿會係現時最強防具 - 數值偏向物魔防, 想魔攻高不適用)
遲下仲有更多時裝活動, 大量時裝俾你改造型

Q: 武器係咪要升技嫁?
A: 要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用武黎升技
PS: 抽到最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

Q: 一開波係劍士, 係咪可以轉職?
A: 可以隨時轉, 想玩咩就玩咩, 唔洗升技升能力

Q: 造型係咪SET死?
A: 唔係, 可以隨時更改配搭, 幫囡囡換衫

Q: 一開GAME要揀男女同改名, 之後有冇得改先?
A: 可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石(100)先改到

Q: 造型好似唔係幾夠洗喎?
A: 唔止, 隻game有探索功能, 每1個鐘探1次, 最多儲5次, 執地圖閃閃下嘅(可以用石加上限或回滿)
探索可以拎到唔同嘅珍珠去換石,強化資源,勁裝,同埋頭髮造型

上圖為取自kekeke某位人兄嘅探索結果, 魔具能力 - 魔攻特大UP

Q: 講左咁耐, 點引繼呀?
A: 請注意 ios同an 互轉可能會冇晒免費石

圖片由 darksze巴打提供

Q: 強化關點入呀??
A:強化關卡時間表 紅豆 - 武器專用
每場最高22xx粒豆 打足一粒鐘約10幾萬
（）外時間是日本時間，（）內時間是台灣/香港時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
所以說3次

時段以下：

第一段時間08：00am(香港時間 07:00am)
第二段時間12:00am(香港時間 11:00pm)
第三段時間20:00pm(香港時間 07:00pm)
第四段時間22:00pm(香港時間 10:00pm）

如果沒轉日本時間遊戲內08:00am,12:00am,20:00pm,22:00pm不會有強化關卡出現，

藍豆 - 防具專用
曜日上級每場約1000粒左右

綠豆 - 裝飾專用
故事地圖 見到有共闘100%就入去打, 付場每人送你100粒豆, 共400左右

Q: 有冇3星勁防具?
A:

職業防具請係自己職業POOL 抽先最易
坦必要裝備:
配龍人回升, 全隊物傷少30% 可連50%果把一齊使用 最多減少80%物傷, 60%魔傷
被回復多20%, 80%血以上傷害2倍, 配煌武出自補一流
吸仇恨 +5000果把優先 其次800% 暫時是但一把都夠 2把有齊最穩定
BUFF攻30% 攻大 唔錯選擇 物理扣多30% 用前注意
物魔傷-50% 好重要
回自己血(極大) 多一重保護, 一流
各位玩坦嘅朋友, 請捉緊時間打齊活動狼BOSS套裝(最好突滿埋啦,多餘嘅用黎分解升技) HP特大UP, 比職業防具(物防特大UP)易有, 突滿數值更勁

補必要裝備:
全隊補血加低機率蘇生 (龍人時100%蘇生)
單補同蘇生, 有1-2把就好
唯一大大力全體傷害, 有把就最好啦
回復力UP 補血更穩定
全補, 有1,2把就可以輕鬆好多
補套 回復力特大up 好難抽 唔好勉強

魔必要裝備
出招好型 全體特大傷再加10%攻
全體大傷&20%魔傷up 有2把就正(光+水), 個人認為3把全體傷已經夠皮
龍人量大提升 1-2把
單體特大傷仲要回血 2把最好啦
提升30%魔傷 25秒
每件魔攻特大 好難抽 唔好勉強

由於太多人問劍職冇咩人理 我就出埋俾你地參考啦
極大攻 比特大更大
特大攻 最正有2把
攻少 但下一擊多200%傷 迅間傷害爆發 背水劍 使用後受傷害量多25%
當擊中, 敵被物理扣多30%
劍聖套裝 暫時最型 效果強勁 好想要 好難抽 唔好勉強

弓手們對唔住, 小弟暫時唔係好熟弓武, 所以請再三忍耐下等其他高手出招
新手就參考下啦 高手就指教下

差D比你地呃到我1001
嚇L死我

新POOL大劍必抽:
封火の壺

岩岩講到邊

越多同屬越多加乘, 3星都加唔少

咁我用住把3星亞人特攻先，好似都大傷

YES AR 你可以測試下邊個大力D 我就鍾意屈同屬
同屬先係真正驅分到邊個係高級劍士
因為成條街都係 果批一車車一式一樣既 劍SET
跟返原始理念, 自己配 自己搵最高輸出既劍SET IS OK
火劍聖, 水劍聖, 風劍聖, 光劍聖, 黑夜劍聖, 型
五代劍聖

所以大劍係好屈錢, 你想想8把同屬X5再突MAX要幾多錢

火霸者, 冰無情, 風行者

太中二, 不了

火pool 3星火劍算唔算易抽? 我見有個5萬幾戰突爆9技火劍 反而唔係4星

講真
呢隻GAME都係auto多......

我想問,劍係刷爆狼裝定三頭樹裝?
一套時間都要刷好耐,邊一個優先?

三頭優先
狼垃圾
狗也不屌

有無劍聖高手講下放佐邊8把武器

YES AR.... ME 冇玩幾日嚕

N1巴打可唔可以翻譯下新公告?

1.救世之聖劍
2.渡劫凶刃
3.飛霜雪
4.勇者之魔具
5.煌劍
6.DEBUFF劍
7.背水
8.火壼

你掉張圖上黎, 大把巴打同你翻譯

頭4把唔明

其實都係擺返同屬優先 / 彈去後排 果D武器/魔具
冇後排好易死

星期四HK時間兩點-兩點半 維修
關於水屬性PICK UP 抽蛋

維修内容

因為8月19日既長時間維修而導致到果時各位玩家參加唔到一日一次一石水屬性POOL抽蛋活動, 我地會有特別既對應措施

特別措施
只限8月19日抽唔到一日一回水屬抽抽活動既玩家
8月24-8月31 期間 會有返個水屬性抽抽活動個BANNER 係抽蛋果頁既最下方表示

只限一次

即係抽過就冇左

我覺得未必
道理同事前登錄一樣, 大家都可以享用 事前登錄既BONUS
只係佢講係要咁講姐~
可能大家都有得一石十連

係呀，唔關我地事

d武係咪最好同一個屬?

其實好難抽得齊全屬

我都知 我見之前有巴打咁講 但又唔知多同屬有咩用

我覺得最好8把唔同屬
面對唔同屬性既敵人選擇使用對應相克屬性既武器
先係一個優質既玩家

其實同你主輸出武同屬 例如大劍疊buff開龍人用煌劍就疊光
如果疊到20%火但最後唔係用火劍開龍人打落去都係疊黎托柒

你禁你裝備果版
咪有你D戰力,攻擊,防禦睇
隔離有個表示既制, 禁一禁佢就會轉去屬性果版
你會睇到自己幾多%係咩野屬性
使用武器技能條公式好似話睇得最重係屬性
即係屬性加成是很重要
唔知你明唔明
我1999

輔助都要全火?

補充少少, 疊光疊火, 即係講緊你8把劍 屈到幾多同屬, 屈到20%火屬, 即係疊火
講緊最後主輸出果把劍呢, 其實 十有89都係煌劍, 即係堆高光屬要緊

輔助我唔識 ><

新手留名 想問玩劍係咪要allin 抽火劍同火壺？ 防同兩把光劍抽左

輔助都會加 但係效果冇主武顯著
依家個ver.都係疊光就得

正確, 火劍都係7的

但係我諗住玩坦 咁洗唔洗理呢d

中point

不要再說了, OK?

防都有屬

OK
不用說下去了

姐係點 我見個個都講劍 好似其他職冇人玩咁

中POINT
歡迎加入大劍ONLINE

乜隻game有其他職架咩

咁弓同補都仲有存在價值

4劍1補有咩仆街BOSS擋到?

呢度好似得返不出5位巴打仲堅守緊自己隻坦

我放棄左自己隻劍, 做左吟遊詩人, 肝緊兩隻音驚, 肝完直接開學,發奮讀書

空賊 不過要開場就狂暴化

幾時開補衫活動

刷完未

差裝飾腰帶位未60

其他60晒，但未升爆技。
上衣本身有抽到，所以升少件

原來有派50石

垃圾坦新post留名

坦咪又係AUTO

auto 先係王道

日任都miss左

開AUTO叫唔叫打緊機?

邊返工邊打機

等我刷返晒啲衫搞掂隻劍我會再升埋坦玩，不過隻劍唔知要升到何年何月

屌部電話死左機
個帳係咪攞唔返

你有back up ac 幾時都拎得返

點BACK UP?睇唔明第一頁引繼點搞

臨訓前 射750石落海 多四星杖突 得一件甲

新po 留名
放假反而懶左冇肝豆

煌杖仲未抽到

玩得？

其實好簡單, 甚至你唔洗真係有嗰個e-mail

就咁係設定個到SET

打類似SET帳號密碼

如果你無SET但有課金記錄應該救得返。

無就

巴打你冇煌劍

是但碌左次條團list 又一位弓手巴打棄左
得返連埋我既5位請堅持

要封火煌劍太難 ,有咩職要求比較低

其實 有煌劍 就算冇封火都差唔遠
煌劍緊要d

想問你有冇計我, 我仲刷緊弓手AC 未放棄

連背水都冇

你刷好先講啦

原來我而家全ser排名都有259位

轉個撚頭貼圖上黎比你望望開唔開得

直頭港一啦而家你

一定無可能

一定有香港人頭100

一邊扮工一邊auto
人生一大享受

有就上左來吹水啦

今晚有機會頭200

你而家沖到幾多戰力?

求教學點升上去

我諗我升到46000就完

少D上黎吹水就升到, 你睇貓巴,一日上幾多次水, 調返轉睇下你

劍都可以auto, 面皮夠厚既話

Ok我潛

我唔係呢個意思, 講下笑姐

你地衝完4萬6戰力咪又會棄game
輕鬆打算啦

主線打到エドハ之街就完 ? 好似好多野未解

岩啊, 輕鬆上黎吹下水咪算 9月就棄哂啦~

YES

瞓前手痕一抽

弓手發現

同其他職無緣 淨係抽得出弓

冇咩點沖, 我仲有好多未升完
今晚應該升埋2舊裝飾上60, 輔全60, 岩岩好過46000多啲
輔防具就全65, 著緊嘅狼裝就全9技, 升晒全70唔知到唔到到47000

剩下嘅戰力差應該就係武器技,突數同埋你未升好嘅狼技, 好趁完前快手突晒上9, 唔好掛住刷豆

咁應該係技能問題

我差唔多無咩點升過。剩係突左lv9

凸數無計

始終我廢帳起手 可以去到咁樣已經算唔錯了

你直頭癲啦,宜家仲要成72LV 突晒所以裝飾上70, 明明我宜家岩岩70先上齊60
不過我見有條友話自己同你一樣上晒70飾但得60幾LV, 都唔知點做到定係亂UP

我其實連防具都差唔多11件70

差3件 刷多1個半鐘應該全70

跟住開始玩升技

你就好, 有排都唔洗再刷藍綠豆, 幾多人恨都恨唔到

扮晒野, 你升埋技肯肯定過4萬7

岩岩爆左d3星武升左升武技即刻4萬6千5

我努力緊上4萬炸

我應該要刷多1000場綠豆先上得晒70
千奇唔好咁快出新坦裝

我刷埋今晚藍豆應該暫時都唔洗刷住

跟住就去刷裝升技

我想問下補助位既技係唔係唔需要升?

親身食左10粒技豆 升完技冇加戰力

慘

原來係地圖跳既動作可以無啦啦一野跳勁高轉一圈

不停跳 機率成功

從來唔亂噏
升唔升到lv就要睇你好唔好彩 我+100%綠豆關成日都係最底果幾個地圖 升唔到lv

咁可能我防具刷埋先升到lv

因為我防具差一件 差2lv 就全70了

巴打除左70lv
記得其中一件要升到9技

努力中 好難跌帽 最後兩日賊 希望刷到

我升埋lv就去升技

升技聽日先搞啦，差唔多關機瞓覺

刷完晒綠豆 今日開始就刷藍豆 應該可以升得快啲 我見有百幾經驗一場

我都瞓了 巴士早抖 聽日繼續肝

發覺我隻補掛樹2~3都無難度

聽日拎去auto埋lv2先

痴線 個個都好似唔洗返工咁刷

哇, 深夜比人感情心理輔導
好唔知點啊我而家

終於都4萬

原來得返兩日
快啲打埋個ex 佢拎綠豆算

拎埋石

得返咁少時間
坦acc仲未打賊

應該打唔切架喇

新acc根本唔夠時間升好裝打賊, 放棄咗

等新活動

想佢開其他玩法既活動

碌過lvl1 剩係打ex 咪得

其實點凸上限lv9? 卡係lv 7 點食都升唔到既

打一百件點都會突到既

多數突到lv7, 8已經好難, 我狼裝有4件上到8就算數, 而家farm 火裝

同其實補助物品有無物品既技能加乘

無, 呢個問題究竟要問幾多次...

我發覺有D食4件就可以7->9
所以會唔會分散投資好過再升垃圾

我睇錯有冇屬性加乘
差D想話有

下次開post加返落第一頁Q&A

有冇人打賊

依家營養目標一日一千戰力
夠數就hea玩

有無巴打食石探索
有無體感大約幾多次先出一個4星飾
想刷一粒有D心理準備

好彩你提一提 我唔記得左
有無位一齊打?

完啦

打到2,3場

join街場
全部都係@坦

頭先去左叮珍珠雞食 食食下上黎睇先知唔記得左打

早場得半個鐘

又無野趺

三補兩法 隻法高戰過我 但打得一萬

新手劍點打樹人? 好易死

AUTO

三補兩法
我一定走 2補3法就可以打

6點見

無再賠石 無一石一抽 無新event 好靜

一陣兩點維護

冇晒新人

我想問其他職d 4星武分解左佢用黎升本職武skill?

你自己決定啦
我就唔拆喇

同埋係唔係所有地圖都會有機會有閃閃執

主線先有

其他職既武都可以做輔助, 拆石抽既四星武咁rich...

玩劍唔拆法咩

4星既法我無拆...

維護半個鐘

有新野

法同補都抵拆

有償石每日6石果抽暫時感覺唔錯, 第1日2星,第2日劍聖, 第3日煌杖, 感覺煌盾好快到手

我都想要劍聖衫

又有一石十抽水屬

19號冇抽先有

唔怪得隻弓有得抽

正又有野拆

個個都拆4星咁勁

邊有個個, 起碼我唔係

新手有咩要注意
睇左第一版
想再深入d

你想有幾深入

叫朋友一齊玩 叫夠五個

deep web

仲有6日完狼關

件衫突左好多次都卡住

防輔助既話狼裝同火裝差唔差得遠?

一個防一個攻

龍人火盾打狼1萬
未試過過萬傷

咩職無課會最低要求？

坦

弓都係，幫人加完buff ,debuff就可以縮埋一二邊

同朋友組夠五個 自己組隊唔使打野團
已經慳唔少心力財力

4個auto 1個打

一盾一補auto 自己用劍打

要用手動先打得到樹人

仲未打完樹人

啱啱先開始咋... 計埋輔助要成5套上下半身, 都未計飾品...

Ok?

差lvl3未打 補助差兩件突滿

重刷

我唔識探索，我唔見佢有制比我禁，我只係見到3個選項，係用石回探索次數個d

魔導王

秒經
地下閃閃下野

地圖上地下光既野，禁佢

又要刷 辛苦過返工

成100連, 4星10%, 頭頁又有齊教學, 都叫辛苦 真係唔知講乜好

個個100%暴擊換多把背水好過 好廢

150％同300％都係差一倍咋

lihkg個chat group係咪full左?

同埋背水會上debuff 比自己 成日有劍用完背水比怪秒

有無人打賊?

冇
放工塞車

出帳帳號

出售帳號

咁都有得賣

$0.5

我出1蚊

狗也不屌

大你5毛

貴過1蚊唔買了

聽日2點-3點維護, 職pool轉pick up

痴線

正

100抽首抽仲買AC

有冇人出去食今日個10蚊M記, 大大塊

好彩忍手留咗石

咁坐都冇走光

連有生放送我都唔知

睇個樣好似無乜野講咁

成班女唔知做乜

最緊要係有無野送

送咩?

生放送通常都會送石果D

純粹宣傳隊組合-.-

睇左陣完全唔知做乜鳩
又冇情報又冇野送好似係

打唔打賊, 快

你仲未刷哂
可以幫手

group出左

冇人

CARRY我打樹LV3好過啦

成個group都冇人
del得

其實我都就要去食飯

無缺人 又打街場先

巴打要打賊
我要去食飯

無人打

呢關幾悶 好彩唔洗再打 仲幫左幾個人畢業

岩岩又食左5頂帽之後上唔到lv9 灰到...

世人都在恥笑我

我無

雲巴

手快快分解左堆一二星武

差一場ex 就拎到10000豆收工

38lv都2萬7戰力....我52lv仲係得2萬8

三把一突一把兩突梗係高

50LV火屬劍VS 55LV非火屬劍 打樹人你地會揀邊把

煌劍

煌劍仲勁過滿血火劍

唔計煌劍

聽日換pickup千祈唔好上煌劍呀, 我破產都似

新火劍ZMC要睇你血量, 補師冇睇住你就一世都用唔到

魔法卡呢?

我差D為左把火劍放棄隻突2煌劍

傻豬來既

4萬7戰力達成

我還可以走多遠

坦到3萬8戰力 我就黎捱唔住啦

發現野生痴線佬1名

人地明明打近排
你地係要攞黎比

請問日任第一樣送5石個個係要做咩？

做完其他就OK

謝謝你！

裝飾上到65算, 上70太癲
hea 到6日後再算

屌你魔導士真係好撚屎
望撚住d 劍士一野秒賊
自己on99 等龍人

你睇下狼同火裝魔攻幾低

親生仔劍邊有得比

係時候要比劍士一點教訓

等11點

其實都唔關事係buff 既問題
3 龍人 up + 1必爆擊下招就係用到龍人技
呢個係最快同密既方法 試過2 龍人就要開多3 次其他技 +必爆下招先龍人 計番好似重廢
但係都係龍人up 既2 支野都無 buff加攻
必爆其實又唔係好勁 所以好白痴

其實已經好勁, 真係等4星法衫
劍我就升唔到修害, 仲屎過法

11點有咩?

5石

世事也被你看透

係咪我睇錯。。公告好似無講新池喎。。
以我睇漢字既理解。。聽日維護之後好似係放堆4星魔導具落職業池。。。

想問邊度有得睇話聽日有新池

今日首抽又少左60石。。得番2995。。
未開既巴打拿拿聲刷番隻開局喇

聽日唔係職業pool 轉pickup 咩
你仲刷緊 ?

2995 有幾多抽

打多1場。夠3000石先夠120抽
我刷夠啦。。依家係心大心細揀邊隻開

痴線 唔係唔想由頭再肝我都想係咁刷

刷完又點，而家由頭肝過啲裝好辛苦，隻劍都唔夠人大力

sor。我睇錯左。。
係2495石先岩

我都諗緊呢2日有派500石咩 以為自己抽左都唔覺

仆街。。岩岩想回果時跌左部電話落地。。機補塊玻璃裂左一大忽。。
睇錯石姐。。唔洗咁罰我下話

換電話啦

遲下用保險換多次機。。以後唔用玻璃機背既機

就黎出新唉瘋

都有d興趣。。不過最後一部用過既係3s。。太耐無用驚用唔慣。同埋感覺上打機好似無an機咁方便

不重點係。。有無防水同係咪玻璃機

賊帽仲未上到skill 9.... 聽朝應該最後一轉

刷首抽係非常唔方便 不過我而家都係用模擬器刷

無用電腦幾年。。係既話又要砌過部。。到時換部電話咪唔見成兩雞野

打藍石打邊最快？曜日？

yes

送左未？想要

GM覺得很奇怪：「為什麼愈夜，上線人數卻愈多呢？哪怕是星期一至五」他想到一次能滿足三個願望的方法：既可驗證、亦能減少伺服器的負荷，又阻止不正當程式的運作......哎呀哎呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀。果然，斷線後的人數大減。早上七點，GM正因如此而睡得香甜之時，卻被自己的一個個噴嚏弄醒了。

愈夜真係愈多人

賊延到28號喎

唔明

隻坦已爆機

等有野出先online

集中玩補

已經清哂d副本
仲有咩可以做

刷定1萬幾千粒3色豆

1萬幾千粒

上限999999 好似係

呢隻game其實刷手抽都幾好玩

原來再延左
仲特登較鬧鐘起身左

我努力刷緊藍豆 睇下上限係咪999999先

99萬後, 你直頭完成唔到日任, 好似係

日任果個唔係主線怪咩?

應該拎唔到D豆豆 所以完唔到任 好似係

等你地D癲佬試喇

我仲有排 而家先得39xxxx 起碼要刷多兩三日先爆

我紅豆得返1甩綠豆百幾藍豆幾千

lunch 一推

訓覺前一堆

好慘 靜到做乜都要推一推po

樹人lv2好難打，點樣整夠數

打___前一堆

個免費升技是咪昆人 點解我完全唔覺有
而家清緊hard 同外傳

好易啊，兩分鐘搞掂
3劍

？

又話打主線有免費升技？

教學咪有 要裝喺第一把

原來係個個
我重估係之後打到中間先有
miss 左算

仆街喇趕唔切改up前抽晒佢

有咩抽

唔理
抽晒佢先
新UP個D好似廢D

應該實有架喎 無既話你睇下係咪多左粒大紅石

主線打完第一章會迫你升一個技能

軍服event

又有新活動

好彩十五場XN

想要新髮型五官多d

28/8-3/9 一日一石十連火池

好似又有一日一回限定嘅一石十抽

痴撚線公司

short左呀佢

好彩無屙煙火池

再送多250石 佛心營運

突火杖不是夢

後悔無抽，想抽一兩把光特大
BTW 新活動三星防加物攻，但係三頭裝面前應該無乜用

面衫換左佢
後面都要8X2套 三頭
有STAT未?
唔知同故事套野有冇分別?

%加成係一樣，係易出好多唔洗主線搏佢出咁

升滿3圍一樣?

呢套好似偏雙防多D

冇咁多豆即刻max
我堆三頭補助差好多

2千幾石

即刻課返十pack八pack支持佛心營運

刷新活動拆裝仲好過刷狼 一場3~4粒中石又快

3個account點肝呀

其實點叫開得？魔導,煌武,職POOL highlight三樣中曬？

首抽送完啲石抽哂之後無郁過啲石 我得你都得

抽咗兩下10連職pool無把啱用

巴打玩咩職

放輔助既話係咪都係三頭裝好過軍人裝

四星70 lv 完爆三星60lv

抽咩玩咩,宜家咁

又出1 石十連

魔唔太熟
巴打可以睇下唔同職嘅推薦開局

見唔到煌杖

無野自膠

出火POOL果日射哂1750石落海了

最推薦位有2把,隻game 4星係咪一定要抽？

3、4星只能夠抽

痴線一場咁多舊

中埋晒啲爛鳩亞種杖
玩賓周都冇你份啦

巴打加油 跟條link 入面啲開局咁抽唔會太差 火保底or 魔導中火壺更佳

我見佢抽左幾日都仲係咁, 話乜乜唔明, 應該點抽, 全垃圾都問開唔開好
老實 #3 又有, 攻略網又有, 如果佢都係唔明真係不如唔好玩

法師我唔識 真係幫唔到手喇

are you on9?

8/28(月)から新たなエクストラバトルが追加されるのじゃ！今回のエクストラバトルでは風属性の敵が現れるらしいのじゃよ！火属性武具を強化してぜひ挑戦してみてほしいのじゃ٩( 'ω' )و

係咪見三頭明明係風屬但個個都用煌武撚鳩佢 要整多隻唔用火屬搞唔掂嘅怪逼你抽火屬pool

巴打比你參考下 我呢隻玩左兩日左右

樓上完美開局
刷左幾耐先

唔明又要比你串,幾撚唔welcome

Step2 - 250石10連保底1件4*武: (同光武POOL一樣,但光POOL冇保底)
抽全職武器果個POOL, 如果玩死一職, 最好一下就抽中自己職煌武

Step3 - 250石10連保底1件4*武:
當你抽完全職POOL, 抽到你想要嘅武, 就ALL IN職業限定POOL 到你抽到理想為止

咪抽到日文網果2把,咁點知中幾多把叫合格

之前有隻玩到3萬幾戰力齊武魔
玩玩下見大劍咁勁又刷左隻劍玩
之後心大心細玩劍唔係太鐘意又刷多隻魔
呢隻刷左2日左右 一開始抽曬2500石冇煌杖
但係見齊防具就打關卡博煌武 點知又中

所以咪話埋#3 囉
100連 10% 得2把 唔洗問啦下話
又唔係冇教冇解答過

你話得3% 中4星就要問問啫

隻game玩首抽之嘛

唔通會肝晒個幾百個任務咩?

其他活動關還好 舞蹈會？不了

全部肝哂

3 account肝左一半已經想棄game

舞會拎完一套衫已經夠皮

除咗最尾5石拎完就唔再入嗰個圖

玩小1個／2個ac啦

全部都唔係最top, 人生想有返少少希望都唔得

果斷棄坦

係棄都等火pool 1石完左先

有新活動就係時候出手

舞會真係一套都無留，狼裝整咗一套，三頭一套都未搞掂，輔助差4套三頭既上下半身
想死

又話唔ON

今日未on

聽日先返香港

又打風

三頭已經刷齊突

原來呢個活動都送過百粒石, 6萬藍豆
好過舞會300 300 咁送 唔錯唔錯

即係7日10連+250石+200萬DL 150石+ 活動100粒
出手闊綽到, 其他營運學下野啦, 等佢出新pool 再課多pack 先

2362

無話中幾多把合格架啵 個個合格都唔同 要抽嘅都講晒 如果睇完啲推介都唔明 其實自己開局玩下睇下啲skill試下啲武器 好過盲目咁問

咁闊綽都好似無乜人玩咁

我冇刷職務套衫, 而家打好少傷
好後悔

夠石抽100抽
留手留到下次轉靚pickup 先

唔洗後悔嘅 抽到都好難突到
同埋應該會出魔/補/劍裝event 不過唔知幾時 等到賓周都長埋

咁多石
我忍唔到手

香港人咩都好快悶
3分鐘熱度

咁老實講
呢d按武器game真係無咩技術性可言
加上手動打完幾場之後
無挑戰性重覆打就好快悶
btw 又1石留客

普通關真係無挑戰性 可以戰力壓過
但係降臨3lv 唔避招開auto 我會想屌死佢

係lvl2 開auto 結果無人前排食1血技都夠好笑

目前職業平衡太傾斜
本身法師範圍大劍單體都叫有啲分工
而家大劍明顯係撈過界

撈過界
好正

我努左2日，谷3萬真係好辛苦

谷3萬還可以啦
你仲要咁多4星武
你睇下過4萬個d巴打為左多1000戰力刷豆刷到想嘔

新3星活動裝加攻

係, 但冇咩用

右下角

市面上大部份人都唔用debuff

痴撚線 又送石又送7日十抽

刷豆真係大問題，絕對係玩返你10日8日

個個都諗住等人落debuff 結果無人落

抽多咗一次職pool, 勁少金... 果斷留返啲石等下次

我有落架

唔明點解咁多人覺得冇用 debuff 實用之餘把野物攻排第4 綜合值同煌劍一樣

自私囉
打賊時間, 又係冇人

10000豆已拎
唔洗再係街場輪迴硬食火雨

debuff劍我淨係得0突3星

HEA掛機中

清定關等星期一來臨

2隻坦磨成6分鐘

佢補血竟然慢過你打佢?

係囉 咁都得

聽晚返黎玩

冇哂人玩啦

努力刷緊野。。有問題都唔想曬時間上黎問

係冇人係度出聲啫

啱啱上返3萬戰

3萬幾魔導 打咩都唔痛
垃圾職業

佢好似會愈補愈少血? 不過2坦打6分鐘算快了
今日去左街街 肝少左日

我見有D魔都幾勁 打賊全體扣到3萬

上個靚水先, 就快忙開學D野
又主要都係肝緊另外兩隻GAME
其實都肝到我尋晚唔撚肝走去睇動畫,打LOL
我廢廢地, 應該冇左心玩呢隻GAME

8月28日~9月3日

又有1石10抽啦

邊棄得落手

抽佢老母

打怪係其次 呢隻驚主要玩抽裝

換衫game
幾時出抽頭髮?

就算半棄game唔肝野 都要每日開一開game抽野

Keep住派石抽

一石十抽每日又派五石 你唔係唔抽下話

星期六現充又出晒街喇

出街

法師3星上身 打3-6 出
咁係 難個關3-6 定 易個關3-6？

新個活動件裝係咪加物攻？

係

呢度好似無人玩法師

一開波咪三萬幾 四萬
之後慢慢加防最後就變左萬幾or 二萬
愈玩愈覺得弓手係清泉

刷黎無用啦
用狼裝好過
唔係打賊比人秒
補助用番火裝or 舞會就得
因為賊裝係水屬所以用火裝

狼裝太低魔攻 上身又抽唔到 4星裝 主要想用件3星頂住先

我係刷11-2 hard的,會跌光屬
但係好鳩難跌

仲要刷5件 突

are you sure?
9技呀

就係知難跌
又唔係勁到爆
我寧願用呢d 時間刷藍綠豆好過

反正你估佢遲下唔會出魔裝咩

識諗有遠見

新手一問
坦除左打空賊, 有咩用?

Same here
又難跌又3*又唔勁都咁多人刷

問條咁深嘅問題
其實... 我打空賊都唔要坦架

1弓2劍 已經秒撚左

打街場 好多人唔識退 要坦都無用
自己組人 啲人識夾 唔洗坦

有場樹人三隻劍死晒係靠一補一坦磿死佢十萬血

暫時呢隻game剩係識送石 唔識做平衡 坦

磨死? 不了

直接開過新算

咩係退？
武器指上下果d?

好似係
坦係不歸路

我覺得我都開唔到個坦黎玩，劍都未升好

原來台仔大劍打lv2三頭都係auto

點做到

我都係auto抱大腿

所以咪輸囉

有1個劍手動打就贏
好似係

幾時先出一個冇坦就會輸既BOSS

好冇存在感

我想做世界冠軍

點可以高輸出d
打得果幾千

背水之劍

風
起
了

換咗一把海獸特攻轉背水

ok

反而想知光pool 完左會唔會出新武
同埋趁佢火屬70連中返個火盾都好

話中就中咩
不過貓巴次次都會中4星唔似我

貓巴次次都會中4星唔似我 +1

水pool 中左13定14個4星, 所以好期待火pool

抽左光pool 中左劍上身
屌你都唔知開唔開心好

祝你中晒其他職, 順便二轉

你係水人
水得人玩坦多
火人你注定無緣
i am 火雲邪神you know 5 know

分析力強勁

70連火應該可以突到把火鎚 不過火鎚打三頭先有用

完全冇用

我唔奢望中4星

夠我突到把3星火盾到60就好足夠

拆豆豆專用女女

仲未返得屋企

好想玩

打風呀, 玩多兩日啦

唔係真係水命嘛, 有償光火單抽收皮

你估我呃你 ?

水為財, 你去一轉澳門啦

早2日單抽左中劍聖同煌杖嫁, 宜家集定氣聽日再抽先

屌, 用9錯藍色, 用呢2隻公仔先啱

水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水
水水水水水水水水水水我好想養貓水水水水水水水水水水水水水水水
水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水

笑左

藍色特別岩你用

我都唔奢望中4星 比多3把3*我就可以突

正想屌你地黑心之際先發現自己都打緊藍豆
盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾
盾光光光光光光光光光光光光光光火火火火火火火火火火火火火火火火火火盾
盾光水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水火盾
盾光水水水水水水水水水水我好想養貓水水水水水水水水水水水水水水水火盾
盾光水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水水火盾
盾光光光光光光光光光光光光光光火火火火火火火火火火火火火火火火火火盾
盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾盾

乜都中, 係4星彩虹盾就得, 集氣先

笑什麼, 你也要盾

痴哂線

呢個係我見過最cls既回覆

Match

一啲都唔痴線 好正常

打左一日

今晚便知龍與鳳

原來升滿一頂要11萬左右

我儲緊上999999粒藍豆 滿左之後拎果D豆豆我估會趺落信箱 到時就可以一次升晒11件魔防具

係咪少左?D人又話999999升唔晒D輔助裝

升唔晒呀 要1173300

補真喺好慘，無隊要

是時候砍掉重練喇, 大劍咩隊都要

我終於4萬啦

好懷疑佢仲係咪10%出4星

見佢100連首抽諗住抽隻弓手黎玩下

連續7下10抽都冇4星既屌

yes ar

因為比貓巴中晒

講得好!!!!

想問用0突劍聖褲定三頭裝條褲好？三頭有4突但係劍聖有加攻

三頭褲突爆白值高過0突攻擊加成
利申冇玩

依家入空賊,補出現次數仲多過大劍,魔導

我遇魔最多
不過呢D野家家有救嘅 第時打劍裝果陣D劍就會搵唔到補

第一日打先會有其他職業
group又冇人
所以都係玩大劍啦最有用

就返到去

我將所有希望寄托係新活動

岩岩番到 無玩成日

幾時有藍綠豆曜日關

終於出左

綠豆曜日絕對唔會快過刷+100%, 只係比D人可以掛機

如果好似紅豆關咁快好多喎
紅豆一個鐘可以打10幾萬粒出黎
不過打足一日就唔知邊個多啦

坦咪又係打2分鐘一關

抽撚左未

不要再說了.JPG
次次講呢句都冇得駁

手動太辛苦 冇咩心機刷

吹到傻左?

綠色豆邊到打

以為有火屬1石抽抽

28/8 14:00

地圖+100%Hard 關 last個關
每日唔同

即係主線hard最尾個關？
每日唔同咁聽日係打邊關同邊到睇

皮已收, 3星同2星

打開地圖咪見到邊個MAP 有共鬥100% 個個人都唔同

選主線13大關其中有一個+100%字樣, 入去選HARD->再選最後一關, 因為最多人
計人頭, 唔係計敵人有幾多
每日每人都唔同

搵唔到

驗眼
妖精之森:晝

見到 唔該曬 好難睇

睇清楚妖精之森

快D開活動啦

讀心遊戲 打5場趺4件披肩比我

拆左佢咪當咩都睇唔到

燒嘢食燒到跌爆mon
唔該唔好踢我住
ID:Elaa

打咩關可以快啲升lv

如果唔刷野 剩係升lv 我會揀打主線最後果關 剔返開新關

Sor 尾2果關先岩 最尾果關得一隻怪

好既 唔該

好慘

唔小心睇錯你燒著部機

三頭鬼裝 升滿之後數值如何

新手入坑
係咪 刷ss武就得

點解唔睇第一頁

睇第一頁or

好撚頭痛

早知尋日唔出去

btw而家好似有3星劍套刷

old new is so....

想帶自己 喺公頻入人場就識
請問自己點開間房組隊？
然後唔夠五個go咗 其他人入唔入到？

即係自己組兩個 人哋打街場嗰陣冇得隨機入嚟？

街場兩LV三頭見到有人拎把亞人火劍 龍人化打18萬

屌 原來條友就係隻GAME第一名 5萬4戰力

18萬

睇黎而家5萬4係封左頂

咁樣開唔開好呢
煌弓突1 有件3
但係火弓抽唔到4星
我發覺火弓都幾難抽

仲刷緊 已經冇咩人玩啦

就無冇人玩所以自己同自己玩

同埋好似有屬攻同種族加成

唔準你亂講 活動出黎班人應該會蒲頭

一陣有冇人carry我打樹lv3

又執多件
點解唔可以限界突破

個個現充出哂街

要叫大劍先幫到你

做坦既好難幫你喎
打又打唔痛
又拉唔到佢打我

呢個post唔係好多劍聖架咩

我打樹3都係開auto 見死左人先出一次龍人復活

結論係補>坦

個個都唔係劍
但只係得劍最有用

啱啱清哂lvl3

大劍係度。。。不過等緊人帶lv1

係咪用香港ac appstore課金都得 用hkd平d

係 618$ 應該最平
利申: 課過

係
D日本仔終於諗通左 知道香港iOS用家多金主 我估之後會有好多app跟

上個星期睇過最高60000幾wo

第一名6萬2

3個account都打晒胸賊
終於可以訓覺

三補一坦

打到下年喎

係啵 我都記得好耐之前已經有巴打話過有六萬幾

竟然唔洗5分鐘

補升到3萬7戰力就升唔到上去
所有飾品都LV70喇

上到65, 過左4萬7 就算, 唔鬼升

原來尋日低處未算低... 岩岩打左一粒鐘 出左9件披風0帽

防具呢? D武器全部突唔到?

LV40

完啦喎

我已經唔想升，雖然有機會升到4萬8

咁應該唔上3萬7架
我都係防具全部lv40

睇黎升唔到上lv9

唔浪費豆豆升垃圾裝喇, 等聽日新活動

新活動?

聽日更新一石十抽，唔知會唔會有埋其他活動

我都係咁諗 防裝升技都唔想
夠用算

Me too 仲差8千豆豆就夠99999 不過仲未有魔防具
已經無野好玩

巴打咁癲玩到豆上限
呢兩日有啲事搞到無哂心情，豆都懶得刷

出咗咁多防具活動 出吓武器活動

出埋4*魔防具先啦

輔助啲裝都未升過，有排打藍綠豆

OMG 好感動 頂賊帽終於升到skill lv9 可以安心瞓教

恭喜

好辛苦

加HP

屌 4:0

1個鐘刷左19頂

迫害

星期一。返工

都要刷，我休息左2日，而家返黎刷LV啦

我唔係好明
點解要抽全職?唔直接抽自己想玩果個職業?

?

廢青就刷幾耐都得啦

我淨係抽左一次10連魔導士武
咁開唔開得?

因為職業pool啲火武煌武冇pickup 好難中

冇光煌點開呀?
有石唔係唔抽下嘛?
btw睇第一頁啦
新火武對法屍唔太有用

但我就咁抽職業pool
抽到首抽表ss果武
係唔係老可以開?

認真答你:完全唔掂

原來1石十抽係舊火池
仲以為咁好死送新火武

咁而家即係抽光,唔抽全職?
好亂

職池都有煌武(細機會)

睇你想玩咩職 一個職可以裝8把武
SS嘅意思係玩嗰個職必要
但剩係得嗰把開局係唔夠做

btw法師暫時冇乜用途, 街外最多亦係法師

光pool 咪寫到明全職種
火pool係補底嗰把先係職業武 其他隨機

雲巴 我陪你刷
唔知點解我咁低lv

懶就懶啦

以我打賊同打豆嘅量 相信唔關懶事

請問護術士好唔好用?我抽到佢既煌武

呢度大把四萬戰力up盾 喺度問就啱哂

即係可以開?

第一頁, 都話要成set野
唔係一兩把去決定

我唔信咁都唔得

完全唔得

唉屌

#4 D盾要齊晒, BUFF攻30%反而唔洗理佢

一兩把3星都無所謂, 唔好太多就得

又要出街

下午返黎打新關 抽1石

我第一次打機刷首抽係要同時刷4,5把武器先開得
好嚴苛

首抽100抽
好似係
你咁大個仔有冇見過game可以首抽100次???????

其實唔止4,5把
不過有10% 4*機率 唔算難刷

你有冇玩過d手機驚首抽有得俾你抽100連以上

我諗緊出唔出街好 想去電腦節執平野
有1石抽 晏啲應該會多左人蒲頭

ON9

on9會展電腦節

啲野堅平啵 見到有啲notebook平出面兩成 今日應該會再平啲
不過今日好似無電競直播睇

你地唔好伏人啦
盾組團跟本無人要，打料刷關又慢
組盾我寧願組隻弓/奶,4隻劍/3劍1法 拿拿臨轟死對面好過
隻驚係唔需要坦的 全體技擋唔到，前後排技求其搵條友食 另外三條友集火轟係最有效率
新手最好玩劍/法

有無好d

得2碌補血杖

小心中回力刀

唔好咁啦 總有人鍾意玩坦架嘛

補血杖唔夠, 3星有D乜?

仲有兩把3星補血

睇吓下晝點?

好似一堆垃圾

我地慢慢等下啦

好慘

玩坦玩到4萬8千都要被歧視

垃圾4萬8

我好難先抽到件衫

3星唔係垃圾囉好唔好
用2支3星補血換走2支輸出
記住, 你係補血唔係輸出

好過你之前2個acc一百倍啦好冇?

Sor 囉

我應該del game

留住呢個帳再刷過
btw 3點有1石10連
你可以3點後先再刷

點解要我玩補血
天呀

香港時間2點

補屍唔玩補血唔通輸出呀?
(高攻過坦)

我隻補都4萬3

7千魔攻

可以做輸出

我要睇住其他人死唔補血

復活

OK 全部劍瞓低哂
剩返你自己一個盾飲奇蹟之水
型到 個個望住滿血生勾勾嘅你
.
.
.
.
.
.
.
望足你成粒鐘

補師有4支特大全體杖 補得又打得 快刷又得 仲可以著3星魔攻裝 堆攻 點解唔可以做輸出

但我隻坦掛機成晚都唔會死

掛咩關都過到

其實我個acc係唔係都可以玩落去

唔會死唔係一件好事 活動關拿拿臨死 入第2場實快過你磨死隻野。 素材關用其他職都無可能會死

補真係可以做輸出 我魔攻算低 龍人+aoe杖 都打到萬幾

活動關我雙開坦補

是但搵三隻路人就夠玩

掛一晚打到幾多場?

點會玩唔落去?
擔心你個肝好過啦

btw大劍先係皇道

十幾萬豆豆咋

活動關我開咩都掛到 唔洗雙開咁麻煩 但一定唔會開坦。 唔怕滅團 最怕滅唔到團

我一晚大約13-15萬

反而升Lv好慢。諗住今個星期爆上75lv
應該用多3日ok

想問下出技係計果把武器既攻擊力
定係計個人?
我應該升補血定攻擊果把先?

係咪得返我咁on9用手動刷

港一巴打 求一陣Carry

1個鐘10件4星裝左右

唔升LV仲好, 阻住掛機

我都係手動

如果開按鍵 我呢幾日出去都唔會關電腦

人+武器技能+裝備技能

好想官方快d整新關搞到班劍士致上既人收晒皮

最好出物防超高既boss 但出既裝又係劍士裝

木EX

佢地set得劍太高攻

但又唔可以nerf

希望搞下d 活動關平衡下

我覺得劍無太高攻 其實啲職業嘅能力分配係ok 勁嘅坦都好硬 不過好難design到有活動岩晒咁多個職業玩

不過.... 就算有活動比坦 玩坦都係on99企喺到 見到都悶

開完吸王後全場auto食花生

幾好

我可以做住野玩

其實而家係唔係無人手動

我諗緊一陣買唔買個有錄影程式既滑鼠

手動奶媽表示 如果有用連按 我就升埋輔助狼套 到時真係唔洗坦

你地按鍵係點刷法
用夜神個輔助??

手動=on9

但買黎都無咩用 我而家都升到無野升

唔好咁講啦

我真係一日訓四個鐘瘋狂做住野係到手動

幫所有掛緊嘅人答埋
1. 點解要益你？
2. 屌你老昧 懂不懂規矩 自己掛唔會同人講
3. 手動冇問題 點解要掛 你手動啦 我繼續掛

有人係Twitter 叫官方出一個自動入關系統

不如叫官方出個掛機系統啦

出左我5開

搞一搞一開波飲聖女個問題先啦好嘛???

點解呢度回post得幾個
而game 入面咁多人冇人出聲
大家心知肚明

全部都係掛機

仲有兩分鐘開ser

又準備連續幾日0 4星

有得拆

Same same

個pool垃圾到

6點先有新event玩

有新限時王 但未出公告

真係唔係可以拎黎拆石升技唔抽都冇乜損失

巴打今晚轉另一個職先抽啦

同你差唔多, 最高3星

係咪打釘宮同另一個
打女人

胸賊去左12章, 正

答岩10條問題又送250石

答錯呢

咁得意？會唔會趺返活動啲裝先

冇限次數 答到岩哂為止

會呀...屌... 之前仲刷得咁辛苦

未CLEAR...
NORMAL->HARD->EX

即刻覺得自己好on9
以後啲限時活動拎完石就算

幾日冇入post
琴日一邊mh一邊打狼 打左4-5個鐘先升滿一件裝飾技

大家快d答問題 整條list 啦

買左dl版未

點解炒到5-600都有人買

係邊度答

9估啦, 第8條係:頃合...!

我本身訂左398

setting> help

我買左dl
等多兩日先玩

仲煲緊隻巫師3

狼冇左就冇左, 緊係要打啦

lv 2 有裝

細佬日文盲 可唔可以再指點下

我貪佢打得快咋 都係拎黎解

點解要俾動力我玩弓落去

屌你食左我個彩虹BUFF

ミトラクイズ答え
1.星屑山 山頂
2.カナリヤ亭
3.飛空船カナリヤ号
4.40
5.100%
6.100人
7.おほしさまになるぅ…
8.頃合いだ、やるぞ・・・・・・！
9.大輝石
10.ミトラマント

火pool無新武
嬲

我又重刷了

你成日貼魔導具做乜????

其實限時活動限時限刻先會GROUP埋多D人一齊打
而且本身空賊限時已經咁撚多AUTO
而家無限時 你估有幾多人走去AUTO 唔係私團都幾難刷

巴打講得啱 啱啱搭緊車諗住去拎埋啲石見到一堆auto 劍即走場算數

250石答案

出呢隻野既SKIN

好似係

Twitter抽獎送呢個ai youtuber 既聲
全ser得1個

應該會中ME

我又幫掛開嘅人答埋
其實係相反 係易刷好多
因為冇限時方便開掛
仲可以掛嚟拆 升技冇難度

屌你十抽又全金
空賊屌你lv 1都出

但係我用男人角
咁是咪換唔到衫

一日變一次性 is ok

係既話廢驚 扮黑肉gay 佬應該好好笑

頭飾應該無關係既

我諗咩性別都用得

同d咁冷門既合作

其實不如唔好RT, 等佢唔夠1000.....

好難唔夠

問題係呢個唔同狼任 全員開AUTO都幾難會過到

已經550RT

訓陣覺先

一陣起身打新任

弓裝, 好似係

5個弓手自己組隊打啦

有情報睇？

弓手裝會唔會係加迴避？
全身9lv技裝 劍士檔得又打得

9估

作為一個奶媽 其餘4隻劍開auto都會過到

尋晚先見過隻弓手打賊果陣 全部技都避晒

5弓手buff唔會疊上去, epic failed

唔知靠裝可以谷到上幾多迴避 尋晚諗住佢死埋就全體返生 點知佢死極都死唔去

睇黎可以準備定開新po

迴避率一定有上限 或者 會無視迴避
迴避太高好易失衡 出事架嘛

三補兩法 無限復活 殭屍隊

頭先1坦 2劍 2法
我hea 住過

所以計我話補師最冇用
坦擋一檔 然後火力硬輾

火力硬輾係坦同補都唔洗 我就是成功例子

夠火力根本就唔洗坦 唔夠火力隻坦可以頂得幾耐? 仲要咁岩賊王無全體技先可以擋下 如果有全體技嘅王 其他人死晒你自己慢慢擋

見到有人80 RANK

LV1唔係auto咩

好撚叻喎 死去玩單機啦

我左4日，終於逼到3萬戰
辛苦到仆街

連登仔就係咁架啦 正係想見到自己想見既結果 唔去面對現實 你繼續抗深d個泥坑 隊個頭落去啦

一個ac main坦,有劍,魔 煌武,
另一個ac main 補, 有弓,魔 煌武

你地會玩邊隻,我諗緊玩其中一隻諗到頭都大埋

洗乜嘈吖, 你拎坦去打三頭就知咩事

LV1

懶係聖人咁 面對現實 你就咪撚打機啦

見你咁可憐, reply吓你啦

一定係掛機出黎架

放完聖水 放置play

爆左豆豆會跌落信箱

執嘅先會跌落信箱 岩岩打左場藍豆就變返999999 封左頂

10萬

有冇6點約炮團

坦被歧視 不了

靠劍士火力秒過去就ok

6點好似唔穩陣
8點你有冇空?

缺唔缺補

6點打得

打埋食藥瞓

睇下瞓到幾多個鐘在決定夜d打唔打

補返張999999 頭先見佢跳左下 仲以為有得繼續上
Btw 我答完問題無250石嘅

未派

又病
慘慘豬

ME用劍?

唔係呀

我日日都要吃4·5粒藥·

食左4年

由一開始連藥丸都唔識吞 進化到而家秒吞

咁都仲可以日瞓4小時

就___

我都唔想日瞓4小時

最近失眠好勁，可能搞翻譯d野太多，比較辛苦

加埋d for 瞓覺既藥又食晒。 所以今日出左去問醫生拎過

我成日都同d frd講就黎猝死

安眼藥食太多就唔識自己訓

唔係安眼藥 ，我食鎮靜劑

食左可以訓到8~10小時。

如果平時工作量少咪可以唔洗食都keep到正常 訓覺

搵少D啦老細

min pay

十萬一個月?

12點後在努力

CLS你RK71仲快過我

好難 對我黎講應該無咩可能

講真我寧願搵萬零, 日日訓得好

訓得好真係好緊要

當你日日都訓唔好，又會經常發夢
訓完都好似無訓個陣感覺真係好難頂

我DIU好彩睇一睇, 藍豆差D999999999999

補係泛濫,冇q用

問卷拎石

倒數20分鐘，gp入面見

好想打埋一份

但係仲未放工呀屌

轉工啦

返保安係唔係可以拎住部ipad 掛到收工

我開group會彈app

如果係咁轉保安都好似唔錯
淨坐都萬幾一個月又有得打機

我開連登會登出

我都返緊工
不過可以偷雞玩吓

最後5分鐘

回避率!

你發達了

9up中咗

斷埋線...

揸劍條女啲普攻幾痛

我唔開gp chat了..

今次咁簡單既
雖然做坦既比拎劍既一野斬4000
但係都幾輕鬆下

一場5000綠豆

仲有無位

都係好lag 恰我ip6

果然
今次係弓裝
個關就係set比法師打，劍好易死

2劍2法唔洗一分鐘完場

無電唔開game 所以係+迴避？

帽加hp
箭袋加回

岩岩打左場街場宦好快完
打街場無咁lag 今晚轉返用simulator玩先可以join gp

今次隻王係咩屬

點解d劍士成日訓地板

其實呢個event應該都可以5隻大劍秒過

應該係，幾少血

原來後面個公主識係咁放aoe技 打前排

點解答完都無石

因為唔係即時派 好似係

睇公告，分開好幾個時間派

唔得, 死硬

其實我唔明弓手要迴有咩用+物防唔得咩

加迴可以避晒物同魔

物防裝通常低 魔攻 物攻 呢d傷害

弓手食雙屬攻擊力

好似又唔會死

係啦 都係大劍玩晒

Dllm 讀心到淨出帽 我係弓手 要箭袋呀

已打完10場ex

完

我一場跌2個箭袋

你有排肝

弓手

5大劍 1人1把火劍極速過

又係時候求人帶埋我呢隻坦打完d石佢

不要再說了

我想入GP,請問有無位

Dllm 帽就爆左技 望住個箭袋技6真係頭都大撚埋

你咩名 我搵個位比你

肝啦 望

而家係你主場

抽咗三次劍pool得呢個叫有4星

你地係用TG?

有肝 但係俾人讀心咁點計

我地用mitrasphere

Game入面既grp

課金可以解決的問題就唔係問題

EX有5000綠豆 正

仆街啦,我玩左4日都唔知有D咁GE野

我GAME名叫1

1?

今日處決了23名 3天以上冇上線既人

無錯,就係叫1

我29XXX戰

你自己禁申請 gp 睇第一頁

我有時間會批你

玩完個event 又係時侯刷level

1001

交比你地，潛水先

仲有幾個已經無上線1~2日

睇黎會keep住開始少人

好彩你提一提 岩岩見到1001嚇左一嚇

3000石等新武, 應該2/6日後出

我搵唔到GP名

有衫褲咪好
而家重係一件都無

有gp 既咩 求入

seach Lihkg

係game入面

第一頁應該有教學

係邊到搵GP我都唔識
唔知邊到入ID

原來無copy過黎

突完 等新關再開 一場5K豆 再升爆佢

我睇左好多次都睇唔到

打50場可以升4.5件